# TP1 Unity : Space Survive

Space Survive est un jeu dans lequel on contrôle un vaisseau spatial futuriste naviguant à travers une série de champs d'astéroides dans l'espace. l'objectif est de manoeuvrer en toute sécurité à travers ces champs périlleux, en évitant les collisions avec les astéroides.



